點知要換皮帶同打南磨?

有咩徵兆同埋幾耐換一次?

皮帶：check 維修手册/user manual
打南摩：check打南摩output

斷左就要換
著到車都無電死火就要換

咩係打南磨？

皮帶斷左會點? 平時唔打開車頭冚咪唔知?

斷打南磨皮帶咪全車冇電
斷冷氣皮帶咪冇冷氣
斷水泵皮帶就等燒

皮帶用到斷
咁你幾乎成世都唔使換都似
認真答你又唔理

二手車無manual

咩車？google大把電子版

每五至十萬去換油叫車房檢查下

無, 2者好彩就有聲要即換
唔好彩乜聲都冇跪低
類似雀仔聲咁,愈高轉D聲愈尖

Dynamo
發電機

可唔可以唔好再講打南磨

你真係做到每一件零件都唔用香港俗稱先算